一人一個最深刻嘅愛情故事

我先
左手同右手一齊左廿幾年
未來嘅人生應該都會一生一世
直到老
大家又有咩深刻嘅愛情呢

善心打破0回覆

多謝巴打推POST